好懷念以前同你經常體液交換。。。

你係屬於我既

隻狗係我搞嘅！

黑胡椒味西汁

不安

阿榮

wa